突發 啟晴邨個邊咩事

夜晚晚十幾架狗車加消防

仲要聞到好大陣既煤氣味

落街睇下咪知咩事

就係廢事落街睇所以睇下有冇巴打知

炒緊菜

黑曬

廿幾樓起火

記得好似今日有個壽司郎post爸打就係住喺嗰度

十幾架狗車？

火燭

邊棟樓？

班狗湊熱鬧姐

多謝絲打

樓上樓下慘到 半夜訓訓下要走火警如果真係佢 真係多得佢唔少

屈得就屈

支那殖民村，話之佢燒

啟德清租界
帽事既

真